點解依家變左開記者會一定係警總開?

軍政府

林鄭已經唔存在啦

佢哋敢出街？

最後一張派嘛，都眾叛親離啦，再轉場就支那辦㗎喇

去解放軍軍營啦屌